沙拿攬女球迷 被伊斯蘭教母親責罵

利物浦射手穆罕默德沙拿，最近陷入入球荒，國際賽檔期趁機到杜拜鬆一鬆，亦出席了贊助商活動。

沙拿日前在Instagram上載相片，在活動期間與女球迷擁抱的照片，換來母親用WhatsApp隔空訓示。

雖然沙拿選擇用輕鬆手法回應母親，但仍有不少網迷批評該名埃及國腳行為不檢點。

沙拿在今個國際賽檔期未有入選埃及大軍名單，獲得了休息的機會，趁機到杜拜休息，期間出席贊助商活動，引來黎巴嫩演員阿卜多（Jessy Abdo）、埃及時裝名人加莉比（Hadia Ghaleb）到場一睹沙拿風采，期間更有一名女性與沙拿擁抱。

面對球迷的熱情，沙拿未有抗拒，卻惹來母親抗議及球迷的口誅筆伐。

沙拿在IG上傳Story，上載了一張來自「Mama」的WhatsApp截圖，除了沙拿擁抱女球迷的照片外，還有短訊，大意為「如果我見到你父親這樣做，我會立即要求離婚！」沙拿在截圖上加了幾個哈哈大笑的Emoji。

阿卜多無辜受牽連

沙拿被母親訓斥，亦有不少保守網民在網上口誅筆伐，批評沙拿行為不檢點，作為有婦之夫應該拒絕球迷等等。更有球迷將該名女球迷誤認為阿卜多，在網上肆意批評，令到該名黎巴嫩女演員要公開澄清自己並非該名女性。

沙拿於2013年與同學Magi結婚，翌年於倫敦，當沙拿效力車路士時，妻子誕下女兒Makka。據了解，Magi是一名生物技術人員。

沙拿與妻子Magi結婚6年，育有一女Makka。（網上圖片）

「Mama」的WhatsApp截圖，除了沙拿擁抱女球迷的照片外，還有短訊，大意為「如果我見到你父親這樣做，我會立即要求離婚！」

條女咁正 隻回教豬點忍

個老婆咁c9 沙拿想偷食都正常

佢老婆又真係頹左D既

有無第二張相條女ig

老豆：人地主動攬你
唔攬就真係斷絕父子關係

回教唔是可以娶四個咩

娶四個伊斯蘭教美女

沙拿老豆回應沙拿老母:如果有女生對我這樣做, 我也會立即離婚!

個老婆咁既樣又好難怪沙拿既

大家都咁好波交流心得啫

Alex,Alan 管理不善 被王騎責罵

界波袋

有少少似法比加斯後生

對奶
點止要攬，仲要渣

好撚正呀

結婚都唔靚就執柒左佢算數啦

心口控球

最衰拉莫斯

隻手咁似遮緊自己碌野

唔扯嘅一係性無能一係gay

屌條女衝埋黎佢可以點撚樣

唔通一腳伸開佢咩

回教國家女人會咁惡既咩

點x得

Maggi 美極

老婆搞乜變咗樣

擁抱下都責罵
如果屌埋會點？

想要佢老婆ig咁偏門

沙拿個樣有d似林作

圖一圖二係同一個嚟嘅咩

娶埋做二奶

J少d啦
第二張相明明係個大波妹

乜ec蘭教女人可以提出離婚？

實扯撚到褲都穿

不如破下 入“球”荒

咁正好難拒絕喎

Lm

伊斯蘭教=萬惡根源

咁點x得

好撚柒正

對邊係大波靚女 你say個hi都係罪啦
你試下倒返轉大波果個係佢老婆
佢攬個肥婆fans 撚會有人屌佢咩

可以不過要裁決
男人就話離就離
好似係

Kylie Maria

沙拿真識食

仲要用界波袋

其實佢地個教真係弱智到極限
人類本身就係要睇樣揀配偶
太過奇異因爲係弱智
冇正常人會揀
佢地就包撚住
變大抽獎
啲劣質基因瘋狂傳宗接代
大佬呀
你唔進步都唔洗咁樣退步下話

都唔知係咪某一代國王生左個醜女
之後下令全部女人要包鳩實玩抽獎
再順手改埋宗教教義

老母：啱呀，你腳法好嘛

條女有D似julia

其實沙拿唔留蘇都幾靚仔
不過無計 D回豬太多限制

對波夾腸都夾成晚

咁呢鑊浸鳩豬籠都唔掂
去到利物浦
每星期 雜交顏射中出菊花SM 乜都玩哂啦

痴撚線條女正撚到

條女咁正, 唔好話回教徒， 耶穌都頂唔住啦

正到仆街

屌你

男人黎架喎

有啲似皮亞卡箱

不如唔好賭 將D錢分咗佢丫？
That's a good idea.

假波

依家先知沙拿結左婚

佢缺鈣

唔開條女波已經好比面

佢老婆
佢身價咁高 真係可憐

Fake ball

唔知文尼結左婚未就真

隻手咁擺仲想點

我以為最後係佢同老母合照黎